hku non jupas early round offer討論區

有冇巴絲已經收到survey offer?

有醫療科唔讀走去讀測量

背景：樓主讀緊Poly MLS Year 3
但聲稱好鐘意QS 好想讀QS 以QS為職業
多次開post問QS/ survey嘅degree/ 前景
經常話自己好想quit MLS 但最後都係不了了之
詳情請起樓主底

樓豬自己讀醫療科 唔想被人搶飯碗就水人地去讀hku polyu QS

祝牠被狗屌

做狗都要搞基